2020日本櫻花旅行

是咁的
我就想下年3月頭至3月中/4月尾打後
帶兩老返鄉下睇吓櫻花
想問下大家有冇邊d地方好推介
同埋有啲咩要注意
近年櫻花好似多數早左開？
係咪應該3月頭至3月中去好啲？

不過兩老就好鬼麻煩唔肯自遊行
我又冇車牌所以要跟團

未睇過今年終於有假可以去見識下

btw 光復香港 時代革命

你做導遊

櫻花通常係3月尾-4月頭盛開

唔好去東京好啲...

攞唔到假

唔駛問 一定係京都
不過你個時間未必有
一定要就岩時間 四月頭最佳
有10年的開花日 參考下

參考下睇你想三月定四月去
同埋嚟緊東奧 應該東京會多咗啲規矩或者construction.
想少啲uncertainty 關西係唔錯嘅選擇

我3月尾至4月中攞唔到假
係咪可以收皮

辭職

molamola

咁4月尾上北海道

河津有冇機

關西既河津櫻應該唔多，以我所知既有京都既淀水路河津櫻，三月頭至三月中見傾，呢個可謂你唯一可以賞到櫻既地方

聽講有個地方2月就有櫻花 叫伊豆
有巴絲知道？

多謝巴打

諗緊2月尾去伊豆睇河津櫻

京都就最好，不過你報團

你直接問旅行社話睇櫻花，地點不限但求睇到算啦

5月仲有冇？

跟團就問領隊啦。

收得皮啦，仲要跟團，有鬼機會帶你搵櫻花咩。

問題係佢要跟團去，唔離團既點會有機會去到。